0147 有線直播見到元朗多白衫持鐵通聚集

有片, LIVE緊, 好疊馬

好多人，點解警察唔入去

自己人

咪入咗去 未見過便衣警咩

有白衫高呼「保衛家園」
心諗JM9…

警黑合作

32台都影哂。

now live

警察唔好一個都唔拉！！！！！ 而家係百幾二百個人手持武器

咁都唔撚出黎拉人根本香港警察可以解散
除左打壓示威者冇任何作用

飛天南定飛天五死左

上環手無寸鐵就射催淚彈
元朗二百幾個手持武器就乜都唔做

自己友拍膊頭

POPO淨係識打和平示威者,
唔識打武裝黑社會架